﻿## OWL WAR  

https://terawallet.org/dapp/156



Detail (RUS): 


Децентрализованная многопользовательская игра с бесконечным продолжением на блокчейне и без использования хостинг сервера

### Правила
- Имеется доска с определенным количеством клеток, например 6  на 10, на которой расположены призы и юниты игроков
- Каждый приз номинирован в монетах, эта цифра отображается под призом, призы устанавливаются примерно раз в час
- Напав на другого юнита или клетку с призом вы получаете награду
- При установке юнита вам нужно выбрать его цвет и указать число монет ставки (депозит), от которой зависит успех защиты от нападения
- Юниты с другим цветом могут нападать на друг друга и отбирать ставки. Если ставка нападающего больше атакуемого в два раза, то отнимается вся ставка. Иначе отнимается только половина.
- В случае если ставка падает до нуля, то юнит исчезает (сначала превращается в яйцо, а через 1 час исчезает с поля)
- Для того чтобы забрать своего юнита нужно  выждать 24 часа, по истечении которого юнит автоматически убирается с поля, а монеты могут быть перемещены в кошелек
- При отбирании ставки часть - 80% идет нападавшему, остальная часть идет на пополнения пула с призами.

